覺唔覺而家啲喪屍game已經冇乜刺激感

唔計biohazard
以前玩L4D 同frd 4個人ㄧ齊玩真係好刺激
用啲槍係咁掃幾撚爽
而家嗰啲喪屍黎黎去去都係去做任 冇咩新意
好想日後有隻大作係好有突破

The last of us呢